吐露港公路重封

岩岩重新封返吐露港 form now

唔見喎

運動持續一百五十日，你地竟然唔相信手足？

Now 直播緊

中大手足 做得好

據認識佢嘅人指出，佢性格非常差，口不擇言，喜愛拎其他人缺點去嘲笑人，更會燥狂到出手打人，但自我感覺良好，成日吹噓自己身材，係未做警察之前已經被中學同學斷絕關係。

除此之外，佢對男朋友亦非常差。據讀者提供資料，佢曾經拍拖3次，係2019年2月正式就任警察時，迅即同一名同區警察發展關係。

係2019年6月示威開始之後，佢多次表示好愛警察呢一份工，又鬧示威者搞事，如果有機會係鎮壓現場就會盡全力毆打示威者。

我相信你地

你要攬炒, 就唔好聽左膠, 有底線不燒民居/人不犯我我不犯人就夠

不嬲都話有人扮極端主義係咁吹風
冇手足做呢o的極端野啊

不過巴打你個POST有樣好, 下面成批打手現型跟風

上次已經檢討啦
提完一次再開一次
小事化大
邊個再開POST就是左膠

支持

中大示威者不滿張建宗回應，再封閉吐露港公路 (11/15/19:38)

重封 ，手足預備隨時要支援中大

佢回應左d咩？有無懶人包？

放工時間整

麻煩到好多自己人

不過不割

講到吐露港重開係曱甴嘅功勞一於就俾佢睇吓邊個先有主導權

比部分車過好D唔係都唔知等到幾時

封封封

黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！繼續攬佢老母炒！日

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下